,,

食又食唔曬然後一晚冇瞓又眼瞓到震 唉

肯瞓未

一陣就瞓

扮約

仲記得611嘛？

瞓。。

真係瞓的。。好能攰

咁你快手去

而家去了